主機板vs電源 想慳少少買平啲的話揀邊個

打算砌機 但係真係真係唔夠錢，唔想再加多少少… 兩者之間揀邊個買平啲比較好

打算下星期開始買零件。原本睇中msi b350m mortar，但係後來又見好多人推薦asus嘅tuf b350m，唔明白貴100蚊貴在邊度

願望清單 清幫手睇下
Mon： viewsonic xg2703-gs 1440p 144hz g sync

1600X (已經有)
Cryoig H7散熱 (已有)
兩條3000mhz ram(已有，唔記得型號，trident z rgb)
下面未買
Galax gtx 1070 ti
MSI b350m mortar / (定tuf好？ )
Crucial mx300 275gb ssd
一個1tb嘅hdd
Corsair RM 550w / antec 500w
Fractal design define mini c
用住傷殘版Windows先

原本係怕個電源會好嘈 先揀貴啲
而家唔知道應唔應該改用多啲錢落主機板度

仲有就 諗住用嚟打機
暫時係想打Overwatch 遲下手頭鬆啲 再買其他
尼爾自動人形聽人評價都唔錯 可能買佢

仲可能買rise of the tome raider push

垃圾spec仲要學人玩1440p 144hz 你係咪連google都唔識？ 冇錢就去網吧啦屌

介紹下邊間網吧用1070 ti或以上

唔一定要推滿144hz架 我淨係overwatch想過60

咁有咩用

On9仔哂幾舊水買heatsink同mon係mon同牛度慳

而家慳少少第時多小毛病唔好呻笨

版同火牛先最應該買好野